聽日同後日病左去唔到

對唔住要在家支持

仲唔撚訓 屌你老母

訓啦柒頭.JPG

唔去都唔撚緊要 屌你仲唔訓真係搏屌

瞓啦唔該

Sorry sorry，病好出黎

休足精神病就要醫，攰就要抖，唔好比太大壓力比自己，從來爭取民主自由嘅路程都係好長，大家都要血肉之軀要一齊接力，直至最後嘅勝利

真係好病出唔到sorry

This is yr facebook?